聯名戶口+定期

只係得十萬

想問下邊間銀行做緊定期最高又有得開聯名戶口?

唔想只係放係度 收少少息都好

唔該咁多位巴絲

推

十萬做定期得好少錢 買下基金股票好撚過
老母一球定唔知兩球 係間高息少少既銀行定三個月定半年先得三幾千

講緊港幣

十萬銀行好少息 0.6%都唔知有無.
你去大眾財務睇下 應該有1釐

但擺財仔到無存款保障，你再考慮下

十萬買晒建行收息算啦

我知

可唔可以問下係邊間?

無存款保障就唔好喇

有冇第二高息選擇?

我連買曬盈富都唔敢

呢筆錢係要我係任何時間拎番出黎都唔可以少過本

咁擺係餘額寶算啦，只係萬一阿里出事黎拎唔番錢，
今日做單聽日都拎得

建行做緊1%

thanks

好似東亞 但一般銀行依家比得高息多數有啲要求
例如要定夠兩年或者本金要有一球 （亂up)
求其扑入幾隻高息藍籌算啦

繼續推

咩黎

睇恆生果個睇唔明

我又無做按揭

得咁少又要隨時拎都唔可以少過本
邊有咁著數架
就咁放銀行算啦

所以咪做定期

搞咁多野 一年一百蚊都冇呀 去銀行D時間都係返到

定期點樣隨時拎啊大佬

sor 我錯

3個月定期is ok